有無d 好似fringe咁既歐美劇推介？

以前睇過呢套 真係好鐘意呢類科幻驚悚片
strange things 都睇過

Black mirror

warehouse 13

我反而想知邊度有得睇返fringe

You never know when to give up.

好多地方都有LA

自從PETER開咗個MACHINE就開始唔好睇，仲留低好多未解釋的謎。

the strain

例如呢

勁鍾意依齣 本身本novel都好正

Vm有無？